繁忙時間係屯公訓練司機

啱啱有架vw白色貨van
掛住個訓練司機牌係屯公慢線慢慢行
最後停埋係度
但係又掛正常牌無p牌無學車牌
搞到堆拖頭用路肩爬頭